Hij zei het zou mijn hele geluk vertellen als ik het wilde.
Ik zeg, ga door.
Dus de haarbal sprak met Jim, en Jim vertelde het me.
dat zegt hij.
"Je vader weet niet wat hij moet doen.
Soms hij spec hij zal gaan 'weg, en hij zal zeggen dat hij zal blijven.
De bes 'manier is om res 'easy en laat de ole man zijn eigen weg gaan.
Dey's twee engelen zweven roun '' over hem.
Een van hen is wit en glanzend, en de andere is zwart.
De witte gooit hem een ​​tijdje rechtsaf, den de zwarte vaart in en bust het allemaal op.
Een lichaam kan niet vertellen welke gwyne je moet halen hem in de las '.
Maar je bent in orde.
Je moet erg gesteld zijn moeite in je leven, en een grote vreugde.
Soms ga je guwen gekwetst, soms ga je ziek worden; maar elke keer als je GWYNE bent goed gieren.
Dey's twee meiden vliegen je in je leven.
een uv 'em's light en t'other one is dark.
Een is rijk en t'other is po '.
Je bent getrouwd met de po 'one fust en de rich one van en by.
U wil 'way fum de water' net zoveel houden als je verwant bent, en ren geen nee resk, 'het is in de rekeningen waar je gwyne aan moet hangen.'
Toen ik mijn kaars aanstak en die avond naar mijn kamer ging, zat daar zijn pap eigen zelf!
